巴仔點留top knot

如題

1999